【準備好打仗】俄羅斯伊朗警告特朗普 再炸敍利亞會「軍事報復」

美國上周向敍利亞空軍基地發射多枚巡航導彈，俄羅斯及伊朗軍方聯手警告美國總統特朗普，揚言一旦美國再向敍利亞發動更多空襲，兩國將會採取軍事行動報復。

俄羅斯、伊朗軍方與伊斯蘭武裝組織真主黨（Hezbollah）發表聯合聲明，指特朗普突然炮轟敍利亞巴沙爾政權是越界之舉，「由現在起我們會以武力回應任何超越紅線的行動，而美國知道我們有能力好好回應」。

英國外相約翰遜（Boris Johnson）提議在七大工業國（G7）峯會上向俄羅斯施壓，迫使莫斯科不再支持巴沙爾政權，否則俄羅斯會面臨新制裁。俄羅斯駐倫敦使館在社交網暗示，如果俄羅斯在敍利亞問題上被下達「最後通牒」，將可能發生「真正的戰爭」。

打打打！

認真 , 依家好驚有日訓醒突然話打WW3

對世界無乜希望

可能永遠都唔會醒

有咩好驚
早死同遲死
咪又係死

最怕係死唔去要捱苦

炸甩你四肢又死唔去

完全殲滅反對軍

密切留意今晚NY個市

WW3 is coming

快啲打仗啊,第三次世界大戰

打咪益曬中國

中國想食花生??

美國和俄羅斯 一定逼中國表態

中國或成最大贏家

中國遠距離打嘴炮

今次打得成的話 美軍都唔會帶頭啦

俄國爛船仲有三斤釘 派十幾萬俄國兵到敘利亞 Trump仲點敢打
依家中國無論潛艇、戰機都係向俄國佬買既
引擎、煉鋼業俄國仍然領先中國

又黎多次阿富汗戰爭

係打就快 唔好等下個禮拜

軍事行動：轟炸敍利亞反抗軍？

蛾國夠撚膽派十萬去敘利亞咩